改變宣揚策略有冇可能？

成日見啲post 同外國 解釋香港點被中共同港共迫害香港人， 外國人都係當係中國内政問題， 頂盡只會向屌中國幾句

我地改變策略種族迫害有冇得諗？
中國，香港，台灣各地華人都比外國人列為中國人， 外國人唔會識分， 如果我地宣揚 中共 唔代表中國人只係一場騎劫種族 侵略方法， 將人種國家分開， 我地同外國解釋 將全球中國人分成為唔同地方既中國人， 例如中國共產黨， 中國香港人， 內政問題 昇華種族鬥爭

香港 老一輩都普遍認自己係中國人， 現在 香港人不當自己是中國人， 因為發現 現今自己各方面和中國人有差異， 文化教育都有好大分別

中國人在外國地位， 香港都有份打返黎， 點解我地要為放棄身份， 益左大陸佬， 香港最出名既李小龍 都有份為何中國人這個名稱 鑲金， 我地要比全世界知道中國人唔等於大陸佬

香港97前都自認中國人也會認香港人， 中國人會被認為做大陸佬， 一直都 有一個身份認同， 大家都有一個模糊既不同種族概念， 現在 大陸，香港兩邊都知道有分別， 淘寶香港地區會收費， 同一個國家 大陸人 為何來香港定居會叫移民呢？ 因為大家都知道自己係唔同種族

如果連登可以 宣揚中國唔等於大陸佬共產黨， 將中國人身份重新定義，會唔會令到咁多海外 華人支持 這場運動

順便可以解釋香港回歸中國是一場錯誤， 兩個不同種族 夾硬拼埋一齊， 要求 國際上撥亂反正

唔好意思我講到一舊舊

如果覺得可行 希望大家可以重新整理 及 向外國宣揚， 覺得唔得就無視我

中共騎劫埋台灣個個位先痴孖筋
雖則台灣同大陸有好大分別
但係外國人眼中幾乎一樣
台灣有曬軍隊都可以被人講做一個省
更何況香港人 仆街共匪

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推